{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082372?place[place_type]=GID&place[gid]=1082372&place[latitude]=38.0769100183&place[longitude]=128.4914820376&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "설악 허브빌펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヤンヤン雪岳スパハブビルペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますが、やはり払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用には宿泊施設の規定に従い、これによる払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任がお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 ペンション内にジェットスパと個別バーベキューがあり、バーベキュー利用時には炭とグリル料金があります。 カフェはアーティゼカフェとして利用でき、利用時間は09時から22時までです。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、駐車可能なスペースがあります。 ペンションの客室にはラベンダー、ジャスミン、タイム、パンジー、ペパーミント、ローズマリーがあり、最大人数までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は最大人数を超過しない範囲で可能ですが、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は場合によってはお断りすることがありますが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用には宿泊施設の規定に従ってください。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任がお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな行動が他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約において二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはジェットスパと個別バーベキューがあります。バーベキュー利用時には炭とグリル料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェはアーティゼカフェとして利用でき、利用時間は09時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に駐車することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室にはラベンダー、ジャスミン、タイム、パンジー、ペパーミント、ローズマリーの種類があります。最大人数までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 693
    }
}